一人一首聽完會喊嘅歌

海闊天空
每次睇完96家駒走左之後個個演唱會跟著再睇佔中版個段MV係每一次都會喊
巴打絲打可唔可以分享下

推

像我這樣的人

Highbury High ...

做阿狗真係唔好做 咁就柒左十幾年

終點的擁抱

我都係我阿狗

有咩原因

負親

以後別做朋友

還記得

放不低

失落沙洲

只是越看見海闊天空
越遺憾沒有你分享我的感動

leave out all the rest